[bam圖]超強颱風玉兔露莖

低級趣味

預計幾號最接近香港？